有冇人好掛住中共好開心呢個野

近年佢地究竟有咩事令佢地開心同唔開心，有冇人知

中共最開心，自膠